[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3107)

慢

Sp

不了

2:1 象牙海岸

冰封

比角 -4 快手少少

入波啦sp

2.5s咪撚爆 頂著呀

8.5b 24

夠彊sp入

角雨要來了

goal未

廢車入未

上海咁都入唔到多一粒？？

服撚左馬會 又簡中場閪野即場

上海仔快啦

8.5s頂住

想7.5b了

7-2

上海 熱身都要人帶？。

一球都冇

真定假

無入球 收息

角雨

主Ng 3k

主入未

-4c

上海仔 加油

上海狗比人屌到下盤半格唔收貨

禁屌唔入

刷角幫手足贏波

踢2回合 super妹埋佢啦
2.5s咪撚爆

唔入比人入啦

咁多牌 應該有排補

上海仔主場就贏啦 下次唔買你啦最多

一角都冇 玩緊足球機？

冰角到完

你係咪忽上腦

即刻來

8.5 b 3倍要入了

77777777

Sp 求你反cup了

角角角

屌 3.25 唔比我入

8

連c

8？

8c

-1CCCCCCC

連c雅

Boom

應該冇波入了
追多注no ng

Sp cup佢啦屌你
下半場比人禁屌到咁
真係sp咩

角雨來了

唔見咗#22#24

7.5b收錢

比多隻角我

正手都有 易到

8.5b

正氣韓仔怒刷

又feel到準備有波入

叫幾個角叫到氣都咳都未撚有

1:2 pls

大波?

2:1未

成份糧買左全北2.5細
睇個勢應該收錢

開波幫你地gel左9.5s 放心

準備2:1

Ok

上海入佢老味

7.5b易到

哩場玩送角, 起馬送左3,4角

9c未

全北發力.. 似入波

加油呀 上海仔

又連角

比多1角先

2.5s咁都頂到 諗著半場輸

比多1C啦唔該

夠疆8c完

2c啦

le場就半2全2
北海道就半0全3

8c完

咪反手得唔得

G持

比多一角都冇？

比角啦

廢車入啦

狂刷角啊🚩！！入球GOGOGO!!!

有

驚閪咩 咁到頂到 證明有運

入多粒呀 仆街

真 你啲手足成日反手咁好難玩

買完7.5s 唔夠2分鐘爆多兩隻角

Sp 2:1絕殺呀

陣間莫雅p 屌唔屌得過

唔刷角點入波

即刷

-2c gogo

下個topic先啦今場就咁完場算啦

8c完 撚賭仔

贏半都好

-1c

點解上港咁廢。。。

波台咁靜

比多隻角啦

上海要入了 ng

全北 防得好姐

呢場冇買 冇波我屌

半2全2

2.5s

8.5b針

屌你老母

角球都無 玩足球機咩？

廢車絕殺啦

求其搵人入球啦 屌

sp絕殺派1

Lm

召喚連詩雅

比多1角啦

。

SP絕殺未

7.5s boom
8.5s頂住呀

刷角 快

快刷1角

冰c

我

係,正話打緊機 買唔切

全北快入

紅格入波廢車

我了

8.5細穩到仆街

Gel

入多粒呀

屌佢老母 成日都訓地

比1c

有C未

睇統計數字好似比人禁住打。。。

絕殺味濃

ME

88mins 準備入波

廿鳩幾隻馬買條撚咩

狂刷角啊🚩！！

整多粒角啦

角呢

1c

入多粒 加 冰角

2:1未呀

SP

比隻角順便頂入啦屌

1:2未?

有冇全北手足

2.5s 收了

咁都頂到 半場嚇撚死

上港冇撚用

Ready

9c未呀屌

21派100

無c

無天理 半2全2

me

sp絕殺派1個100

1:1踢加時？

加時會有1c

im

12m

who?

vat

+5!!!!!!!!!!

客？

河床

his mum

比多2c啦屌

VAR

Want gel頭

補咩65

2.5s頂著咪撚爆

-1c plz

+5 一定有劇本

hulk 好波！！！！！！

lm

Oscar唔係好勁嫁咩

cashed

補5咁撚小？訓左幾撚多次

派未

大佬

要1角姐

輕鬆下盤日

點解自己唔射

空門

大埔炒球12m 斷我8x1屌你老母 邊個入大埔 邊個就係鬼

會1:2

打門...哎呀！！！

1212121212121212121212
同我上

I want 2:1

成日唔落底傳返出黎把撚咩

如果住大埔呢

?香港都有得買？

2.5s cashed finally

？

8c完唔撚係掛

幫我去佢主場屌你老母

主絕殺啦屌你

同我定 一定有多c

200幾倍 比大埔斷撚咗 cls

大埔goal

唉 無心情賭了

外圍

3-3

走盤！goal

上海讓波讓到傻撚左？依家唔贏 下場佢贏撚呀

8.5s力頂

2:1 抽2派100

走盤！！！ 成功過8關！

好想好支持

9c啦求下你

無角了
針了

作客先贏 呢場唔贏住

和波咁撚老土你老母

半大全細 屌你老母

佢客佢贏撚到全北

上港屌你老母

絕殺未

8.5s +1
依家震過貓王

半2全2 食屎啦sp

Easy money

Gg

空門唔射

8c ft 終於casheddd

都講左啦 8.5s收錢！

完場未？

哈哈 8C

侯克好撚廢

真係完咗？
8角個陣震到唔敢睇

死廢車.. 無LALA連C. 買左8.5S嚇到成地屎. 最後仲要補5

8.5 s 練心成功

屌啦星8c屎都瀨撚埋

唔撚敢睇
岩岩出左去裝左2柱香比觀音姐姐 同 我祖父母

全北手足多謝單刀唔射果條傻仔

唉 一個亞冠又針1k

7.5b 9.5s

現代串上海cashed 2倍現代 無賭過

上港都幾廢下，去泡菜主場等俾人炒

dllm 200>1200>360

8.5b針 開唔到就咪連刷2c嚟笑鳩我啦

On9

8.5s 頂到想跳樓

我依家震過貓王呀

完場未呀

補左無入球 執6蚊

即係200>360
會唔會開心啲

靚汁

點解馬會要叫廣州fc/上海fc

輸到傻左

會

開心死啦屌 又要推過

8.5s加2.5s

因為football club

最緊要正數 當睇波 打發時間

馬會劃分地區

我50上左161

8.5s嚇撚左15分鐘

係 我都覺

上海上港比人中出開 所以花名叫上海sp
其他唔知

不過都追唔番d數

我條8x28差呢關先有錢收

2條單頭我有錢收

想睇票！！！！。

一世不撐中國狗

50>3k>1k cash out 剩200重新推唔中就抖一排了
求安慰

又有挪威嘅比賽
度多條4x1 先

50推3k 推左幾耐

Win會有幾多？

2.5s震左成粒鐘

6口

中國憑乜做上盤

中哂有5皮

8串28而家收幾多

500》100
100》2000
2000》500
500》300
End game is coming

又針2k
又要1500玩過

0 中得5關

你一定好唔憤氣了 睇怕今晚都瞓唔着

一開波俾人秒goal 真係屌你老母

係 on 9 唔係分分鐘2-0 3-0

gun

英格蘭唔係輸左咩

發覺好多時秒goal都開唔到大

所以中得5關冇錢收

u21 準備

冇懸念可言 all in 了 阿根廷都二比零

跟你了 聖母巴

可唔可以比預告 聽日要番早班

因為大陸d球會名跟公司 成日轉 而且馬會唔賣得廣告

400>4800

買左咩。 葡萄

正！前日差南韓就六關穿晒，冇咩心水，跟frd試咗呢條link... 點知真係開大睇路啦 ching

馬又針

又扮野賣料？

今日真係不宜賭博

莫雅大熱又呃

3場 樹林之靈 海都名門

屌你daddy呃錢

咩撚野巴巴多斯

呃錢的, 熱門全部第尾。。

比利是？

又要追3k數

唔撚賭
過十二點d運先會返尼
今日中得兩注 針撚左7注波加場馬

唉我知呀, 一買就jump, 中左四連環,不過係最尾四隻

今日9注jump左8注

重注海都名門p

林志玲係英國跑馬頒獎

用左個幾星期上架，全部平注小注黎，低風險慢慢玩

今晚洛辛堡 莫迪
2場-1
無得輸

覺得今晚好多大波

挪假 全部直屌客勝有無支持

應該相反
賭仔越睇好既波就越相反
逆向思維

咁鳩買一場細喇

我好鐘意買u21大波 琴晚中兩場

買自己對家

有無西班牙同路呀

買左伊巴朋友隊無入球
以小搏大

日本女足都唔差 英國又出左線 買日本？

東京同上海都差1c on9?

正 又輸多2舊

海都凱旋門又輸獲金，今日位置一樣pk，個騎師太守舊，唔識變通

支持
All in左洛辛堡

反買我，穩如狗😞

大家睇路，利申針左50k，戒賭戒丁中

無真飛 我話我輸左100K都得

條條過關都斷一好撚灰

Me2啦！2張4串5斷一關。。。收返條屍

信不信由你

兩場都半客

挪超應該有一場和或者主勝
唔會全客咁益賭仔 利申 3場串起3串1全客

越熱越趴街

17 >13 11 1

走得快 中

下場33隻馬

洛森堡要半客定半大好

1.鹿島0/-0.5
2.鹿島8.5s
3.恆大 8.5s
4.克羅地亞0/-0.5
5.法國
6.巴西12.5b
7.大板櫻花0/+0.5

想懶獨特買 辛迪夫左特

唔會 奧特比狗屌

追數第8注 奧特足球會win
兩隊本身唔同lv,一隊踢挪超，另一隊踢挪甲，比賽強度完全唔同，奧特仲要係榜首，實力上明顯有差距
所以今場奧特win硬

挪威盃買唔買好呢

咁點解唔買洛辛堡

買啦

唔賭唔知時運高

都係u21買盤算 挪skip

1.52買黎做咩

平注又贏得少 大注又唔一定贏 一陣一開波客隊拎個紅牌咁點

拎來串過關
1.52就唔會平注買 曬氣

今晚串左5條過關飛
快撚啲開波

西班牙青年

櫻花針

重心奧特半和

u21轉1左-1盤了

等你出

主？

1. 德女半大 ✅
2. 奧地利 0/+0.5 ✅
3. 史達比克 0/-0.5 ❎
4. 德國u21 -0.5/-1 ✅
5. 南韓女足 2.5/3b ✅
6. 牙買加 0/-0.5 ✅
7. 鹿島鹿角 0/-0.5 ✅
8. 羅馬尼亞 0/+0.5 ✅
9. 英格蘭0 ❎
10. 祕魯 -1/-1.5 ✅
11. 東京FC 0/-0.5 ✅
12. 西班牙u21 -1

今次同路

西班牙-1盤

same road

齊羊

哈 心靈同路 買得
之次次你出水前同你同路果d都贏
希望今次都係

半和奧特

屌1.90跌到1.86

大船必沉

今次都一齊贏

做咩唔早啲買

買完即跌

1.90 剛轉個下就入左手

等唔等升

唔好等 出面有啲轉埋1球 球半高水 應該會繼續跌水 睇你買唔買

1.82

洛辛堡被禁屌

仆街

狗會d大波d選項真係好撚9
U21 2.5大得1.52咁低水 又唔撚比人買2.5/3
同3.5 搵鬼買

有冇人買奧特

祝贏求派

兩隊快啲入

1.79

1.79...

200玩埋起唔到機當賺少少離場算

聖母你仲會唔會出 準備訓

易勝 半一 1.59

訓醒收錢

會 今晚仲有好多波

G chi

馬會開得既.. 我估係細波+ 爆冷

點解我會買左奧特半大

Me

出面好多轉哂一球 球半

入波未洛辛

1.76...
再少過1.7可能狗會都轉一半

u21 must 半大

Asw 西班牙

洛勝
洛2.5
西班牙盤

買左未1

1.73

盤都轉埋

針

半一 1.77入左

1.86個下買唔到變1.82

2.5b 1.48 cls

洛勝
洛2.5
西班牙盤
屌你老母

1球 球半 出面仲落緊飛 cls

洛辛堡
西班牙
莫迪
三串一

U21半大

今日美國佬血的教訓

好大架船

馬會精選=0:0

冇開即場wo

真係全客宴

挪盃精選

5場0-1

果斷skip呢啲啦

橙

洛辛入未半客

挪假 仲要係盃賽

迫害大

精選之力

洛辛堡對住甲組都咁降得班

仲有5分鐘就要屌波

西牙大船？

買咩

收皮啦死肥閪

要左西班牙-1 1.9水位

見親都係高一班既球隊打假

奧特入波未

半客未。。

西u21 宇宙戰艦

馬會專登揀好西波俾大家賭

邊個教到D挪假球隊全部唔識NBA

半小全小 u21重心

其他挪盃好多都一球以上

仲有10$買 埋 尾場24w

抵你連輸14日

我諗西班牙入波佢地都未入

馬會2場仲係00

2場00幾多倍

死狗會，揶盃揀左兩場最西嘅比我地賭

奧特搞咩呀

洛辛堡果場一球中龍都冇.
開人學2.5/3 低水大

跳樓

半場0-4

洛辛轉番平半等收皮

0:1

0-1！

入波先講啦

0-1

屌
洛辛堡似乜撚

On99?

落飛？

炸

炸！！！！

boom

半大

西班牙

咋?

Dllm

好彩炸

買左洛辛堡大波想驗腦

1:0

炸完_ _ _

洛勝
洛2.5
西班牙盤
準備全針

炸 又無半大

炸左咩

炸完對家入

痴線 有炸咩
我呢邊1:1既

1-0

10

Cls 波

炸完對家快到

炸完對家

西再入

有冇咁快

西班牙Goalllllllllllllll

會唔會又炸

Cls

西goal

痴撚線apps

又係假波

買左洛辛堡大波. 奧特WIN.. 屌你老母

西入多5粒

有冇跟左西班牙嘅手足

西班牙大炒ok?

又一場派錢波冇買 針

屌

7m垃圾過球探架

咁快gel到

dllm即係有無炸

走到盤宜家

西班牙1:0

我同你主角一樣 選項調轉

連續兩場俾奧特撚.. 真係驗下腦點解會買

痴撚線

奧特輸撚埋

買左洛辛堡
要唔要驗腦

屌你奧特

西班牙入未

挪超第二打挪甲 都要降盤
點解會要奥特

俾利事手足五分鐘跌落地獄

奧特上場都知咩事 唔敢買

入左啦喎

其實呢
挪盃果兩場真係踢緊？

再入

奧特又玩野

奧特對家goal

開個主其他

西班牙幾時2-0先

即刻就係最好時刻

就快

連續兩場都係咁

挪假盃有場4:0

過多5min

西班牙半1全1唔該

洛辛堡做嘜鳩野

我都想問

屌，2.5/3s低水中伏

全日慢慢贏果D輸哂俾挪假. 我屌你

2.5/3b

洛辛半客未

其他個啲挪盃無咁伏 仆街

一樣

ok

兩隊客食屎大

睇怕又係半和
下半場臨尾0-1撚賭仔

奧特半和都無

又針

西！！

針死了 無錢食飯 等月尾

狗會精選賣喲西波。。。。
又要針了

叫春以為又入

珍

懷念以前既洛辛堡. 成日半場已經炒人兩粒

望住銀行得返幾蚊

西班牙第2球快手

奧特頂住單

下個月會追得返 （個個月咁同自己講

可能佢講兩場挪杯西啫

反cup得唔得

西仔生性開個-1黎

以後1蚊都唔買挪假

唉唔求cup,一球到尾算喇

總之一定單。咪撚和

U21 半大未

比利時追和一世球迷

就快2-0

半3-0 全4-1

半大24

岩岩成功過三關
依家再黎一條3關

終於懶獨特有斬獲

Cashed

1:1

半大！

666666 1-1

無炸啦掛

西班牙又西. JUMP哂

中

比利時我屌你老母

半大易到

閪班牙

最慘次次見到曙光都即收皮
我已經係去到麻木
比我贏下都好呀

1-1 西班牙針

邊撚個到我Gel啊 屌你老母

閪又西又撚狗

Jump

半一落撚到球半？

閪u21超級無敵宇宙終極戰艦 boom

奧特

上場買比利時又俾人CUP 3粒.
今場又走黎追和. 食屎狗隊

西入多2粒完場 一世球迷

Asw又carry

大船又沉

belgiummmmmmmmmmmmmmmm

比利時gogogo

會的

我三世球迷

係咪衰呢咁快gel

半大gel 補翻西魚半大條數

咩料烏龍球

西班牙3:1完場3世球迷

屌 西班牙 半主呀

閪男人

上

支持

西班人 男或女都無一個係無辜的

1:2？

西班牙立即同我入多2粒

半場客+1gel爆佢

西明顯唔夠比利時踢其實 西淨係識搓波 比人反擊唔識mark人 依場西讓多咗 果然細路仔波都係差唔多

1打4都要硬射 左邊有人都唔傳

西班牙快手2:1

1:1 ？

完場3:1

奧特咁都開唔到on9

我屌你老母臭西班牙廢青

神奇更衣室

連續4場作客 變人乾喇

all in 左odd～屌

西班牙半主我扮西班牙火腿叫

西班牙真係7 好彩無買 唔洗跌錢

31未

俾利事+1@2.13派錢咁派

半大2.25

pm睇莫迪收皮

All in左英格蘭女足，有無同路?

西班牙快手

西上場仲未西夠咩
好彩買左半大

Why always jump....

水泥針

All in 左半主

same

邊撚個1-0係咁講輕鬆贏

@母愛蛇

大波1.48開唔開到

Bin 9 him

May I have link

母愛巴 下半可能3-1啫
都唔使Gel爆我半主

not me

西班牙goal得未

洛辛堡快入

All in 半主 想死

還我半主血汗錢

Allin咗西班牙 快手入

洛辛真係蛋蛋嫁wo

啱啱駕駛室話 我哋手船前面有好大嘅冰塊 做好迎擊準備

屌你，狗會2.5/3b低水原來係0比0，好撚野

西男人撚主-1

半主距離死亡時間有4分鐘

西班牙夠擔就3:1/4:1完場

駕駛室叫我地準備好 準備撞冰山

西半主crashed gel得

奧特反cup未 all in左

世界級，場場有入波，淨係洛辛堡嗰場無，果然西會最叻揀西波

準到

輸哂俾洛辛堡. 屌你老母

西半主手足 我先行一步
攬埋林奠一齊死

莫迪會唔會撚

完場3:1/4:1

巴洛姆3-2維拉寧加 cuped

西已針

1:4

奧特
洛辛堡

半主呀講緊手足我嚟會你了

咁撚痴線㗎

半主都開唔到 上盤點開呀

奧特係咪收左錢
控球在腳 冇進攻

洛辛堡開到大波以後場場買洛辛堡對家

1:1味 唔係2:0

係得返洛辛堡嗰場冇波入

娜盃真係咩都有可能

話口未完4-2

踢盃賽都唔入波. 屌你老母執柒左佢啦

真係服撚左狗會

呢組u21會唔會全半1:1已經三場

啱先3:2 嗰陣主勝有2.75

洛辛堡場波真係踢緊？

西班牙肯定3-1或4-1 我話既

外圍？唉馬會得啲垃圾波買

2-1 ok

洛辛唔係客勝都針啊

仲要角球都無得買

我都有睇到 開即場fat fat

奧特追和得唔得

買了-1.25

有轉過-1/1.5咩

洛辛堡又輸..
真係開口中
馬會精選得都係細波+爆冷

挪乙盃

屌 洛辛堡輸緊

唔係假波邊個信

主1:0

輸撚埋我個雙

垃圾狗會好撚心咪開埋d垃圾盃啦

屌. 踢得挪假都冇乜比賽嫁啦.
盃賽都仲唔爭

挪盃2場反cup 我派點話

要lm了

lmlm

洛辛堡輸多兩粒啦快手. 屌你老母又唔攻又唔俾人入

挪超

Lm 祝福中

希望洛辛保輸多2球

2點鐘莫迪會唔會正氣呢

有d後悔要左波蘭u21盤

屌你老母 U21未撚贏過 琴晚英撚咁都比人CUP

完美撚狗

挪假d 超甲乙 應該差唔多水平

事實係 海軍鬥水兵

why

笑咗 英撚世紀大伏

+1派100

萬夫莫迪

洛辛堡
輸撚埋真係假撚到

今場到西班牙

西班牙開到-1.25既話捐200出嚟買物資

挪兩場快cup 啦

3x1
哥倫比亞-1
意大利讓球盤
奧蘭多城
等收錢 訓先

睇錯左外圍回飛
上下調轉左睇 雖然幅度唔大

1-1

屌.
1-1 撚狗
有種1-2. 屌你老母

洛辛堡-1

gchi

兩場挪盃快cup

準備收錢

1-3更佳

洛辛堡快吹起反cup的號角

夠疆就反cup

快

Gchi

洛辛勝，2.5b
西班盤

洛辛唔入俾人入啦

屌你老母落西保1.5都要嗌餐死

2場挪盃cup啦屌

有冇人有挪盃link

咁假既劇本

diu 你odd

888

洛辛有種開個-1黎

奧特頂住

洛辛有種反cup

奧特 洛辛堡 快贏波

屌. 洛辛堡俾多粒啦.. 盃賽1-1踢黎托咩

1:1味啊吊

挪假

900

西班牙快入

有場挪假 主落後2粒 而家開撚埋主其他

反cup啊仆街奧特 唔係叫你刷角啊

屌啦星cup佢老母啦洛辛堡

冇人跟我u21 半大必贏

西班牙 盤都走唔撚倒

快cup啦洛辛

洛辛唔入比人入啦撚樣

On9全細

洛辛堡我屌你老母.
輸7哂訓

洛辛堡不如你輸埋佢

邊場

5:3

洛辛堡打假

西班牙玩完了

洛辛唔入就比人入啦屌

ODD又係1-1..
屌你老母兩場撚狗

奧特1:1

宜家先1：2撚手足

洛辛堡1-1
ODD 1-1
西班牙1-1
一買就連中3場西波輸哂

1：1

馬會開3場 3場1-1

補時絕殺佢

隊隊都分勝負
馬會開兩場就和. 屌你咩

西狗針

LM

2場開1:2嚟睇睇

馬會精選

挪威波上盤比狗屌 莫迪買和先

洛辛堡ODD BLACKLISTED..
兩隊垃圾

miss左幾多chance西9

1-1 唔差在入多粒啦

西班牙走盤未

仆街 哥倫比亞回飛回到

dklm 淨係識控波 空難死啦

馬會西撚到精選兩場加時. 屌你老味

少少姐 唔怕

西啲埋門

洛辛堡ft

西U21好廢...門前飛機

踢緊皇馬...

比利是下盤和球收錢算啦

屌 咁都唔入

啲埋門

我屌你食屎

莫迪半大

算了 巴打3點有水？

報假食屎狗

睇清楚d啦
打錯姐

屌你老母
西班牙不如輸撚埋啦
琴日英格蘭係咁今日又係咁

傳到波 但係無人去射

2場都1:1完？

各位手足 贏多啲 娜盃搵夠了

U21 係咪未開過上盤？

u21

係得馬會果2場要踢加時

屌90mins 1:1

一場 德國

諗住瞓覺了 奇蹟生還 ODD

馬會簡波真係好撚準 冇死錯人

比利時企哂係禁區

揀2場，兩場1:1
屌你 莫迪個場 識做了

西班牙2.5s應該穩了

神救 比利時

比利時咪阻住曬OK?

㩒屌都咁都唔撚入

西班牙 22射7中 1入球 講唔通姐

班友瞄人射既 都唔係想入波

落大飛走盤都走唔到

踢到咁入波又冇角又冇都神鳩奇

cls

莫迪個初盤.不了

西班牙入多兩粒

🚬就有12碼

3場開1-1. 輸撚死. CLS

閪波牙 最多走盤姐 驚閪咩

屌 差1分鐘

比利時輕輕鬆鬆

比利是呢隊PK U21.
買佢俾人CUP
買佢對家佢又阻住哂

不敗

西班牙U21集氣區

西班牙私家雞都有人敢買

西班牙2.5s gel得

西班牙廢撚到

比利時 都開始青黃不接
D 新仔 無件似樣

但今場又阻住哂. 盤都唔俾走. 下盤又羊

西班牙啲人郁都唔郁